中國反擊美國，向600億美元貨品徵稅5%或10%

中國國務院關稅稅則委員會公布，決定對美國原產的5,207個項目、約600億美元進口商品實施加徵關稅，稅率5%或10%，自9月24日(下周一)中午12時01分生效。如果美方再進一步提高其他貨品關稅，中方將給予相應回應，有關事項另行公布。

真係冇用，又話同等力度還擊
人哋徵你2000億貨10%，你先還擊600億仲要係得5或10%

中國進口美國貨每年約1300億
目前為止，中國已經向1200億美國貨加徵關稅，仲有咩招好出？真係羞家

亮劍

關到1000%關稅。聽到都覺得厲害

一黎為面子，二黎心知肚明自己出產既貨係平等條件下完全無競爭力

Iphone快d搬返美國組裝
中國加iphone關稅
快d出呢招啦

2000 vs 600?

加幾多冇用
未加之前你試下係蝗國買一抽美國提子都已經過百人仔
根本冇人會買
任你加到 100％ 都冇影響

拋售美債啦
人仔跌
煌蟲要乞食，冇錢炒樓
樓爆

美帝最後逃生門

爺閪全面進場

我們的國

不如 2000億1%啦, 咁睇個數字都大D呀, 好過而家 600億5%.....冇咩面喎

到底雜總捉咁大盤棋佢後邊有無文膽教佢架

擺撚到明唔夠人玩都重要癲落去

iphone組裝一定係最後一步睇下我的国重頂到幾耐

正路唔係咁應該點?
連燈仔又有乜好計

直接頭寒啦

咁玩落去

又去返全民大煉鋼，大獲飯年代

我建議中共政府加徵中國人做愛稅20%反擊

以下係貿易戰開始至今
中國己經大規模展開反擊措施

加徵個人入息稅 + 中國人全球資產徵稅
加徵遊戲稅35%
加徵演員稅6%>>>45%
加徵骨灰保證金3000蚊
加徵電子商務法10%稅+17%增值稅

乖乖地學下加拿大一早投降咪算囉

全地球係雜總覺得要還拖

睇下盤數再睇下自己啲底牌正常人都知要投降啦

亮劍，今年度一見到就識笑ge詞

美帝：樹熊咬樹葉.jpg 嚇撚死我呀

向自己人民反擊

為左面
根本無得唔打落去
反正支那有13億賤民做炮灰
渣乾渣淨班支民d錢都仲有排玩既
今年支那d新稅多撚到
就黎連呼吸都要徵呼吸稅

支那奴才仲有幾多可支配收入剩?

党:5-10%係我地對敵人的仁慈

贊成。我投幾多次都會投俾亮劍

早排就一定係中国必成為最大贏家

亮劍就係劏自己人拎返錢

賣器官囉
支那人命最賤

整個世界第一個國家許可器官市場
全世界有錢佬都嚟幫襯你

希望中國快啲收皮
老豆老母成日一聽到中國反擊收美國關稅啲字眼就話
睇下 以為得你識加關稅 中國唔同以前俾你恰啦 你加我又加囉
佢地唔撚睇內容又唔會分析任何野 我講完又唔聽淨係覺得美出一招中又出一招=打和
我相信好多人仲係咁諗

加少少做俾你班蟻民睇下
中國人要面姐
上面班統治者都唔識經濟

幾時充公晒班撚樣喺香港啲房產

condom稅+生育稅

黨嘅資產喺晒美國，美國贏即係黨贏，黨贏即係中國贏
中國好可能成為大贏家

開返東莞 所有鬼佬幫襯收返20%稅 美國好快唔夠你玩

係300%

不過鬼佬晨早轉哂去芭堤雅玩啦

Trump仔幾時再出蕉

亮劍

點知把劍賓周咁短

用嚟自刎啦

中國一向都有關稅，15%起步，佢係再加5%,額外既稅定係點？

點解支國成日係凌晨先反擊？唔使訓？

散播性病
等d鬼佬競爭力下降

飯就係要大獲先香
加d兩腳羊